（噴血）「童貞殺」毛衣再進化！

「童貞殺」的原版只是露背毛衣，大露背的設計展現美背、側乳和水蛇腰，S曲線讓人受不了，甚至還有人將衣服反穿，胸前重點部位僅用緞帶遮掩，也難怪網友將其封為「能殺死處男的『童貞殺』毛衣」。(更多新聞就在中天必POTV)

號稱能夠殺死處男的「童貞殺」毛衣，已被許多女神、男人或是偽娘穿過，從日本紅到台灣的超殺毛衣，最近又推出進化版，原本只是露背和露股溝，如今進化成正面、側面都殺出重圍，放肆展露。

進化版童真殺在日本《amazon》已經開始販售，要價2430日圓（約664元台幣），照片可見，衣服乳溝處開大口，側邊大挖空，從側乳、腰部到大腿根部都能一覽無遺，更別說幾乎裸空的背部。

港女能否一戰

無第一代咁靚

呢件太曝露 無乜美感

your face your fate

汪明荃著會點？

家英哥會扯旗

有冇第一代示意圖

已經唔係衫

#1 光之練金術師

上面屌你老母
夜媽媽笑撚佐出聲

原來房事龍係始祖

入黎就係為左睇呢兩張

睇到有反應

正常 我都有

香港唔會流行到

兩個Gay佬